%\documentclass[11pt,a4paper,uplatex,dvipdfmx]{ujarticle} 		% for uplatex
\documentclass[11pt,a4j,dvipdfmx]{jarticle} 					% for platex
\input{pieces/form00_header} % pieces
\input{pieces/kakenhi7} % pieces
\input{pieces/form01_header} % pieces
\input{pieces/form02_2018_header} % pieces
\input{pieces/hook3} % pieces
%#Name: startup
\input{pieces/form01_startup_header} % pieces
\input{pieces/form04_jsps_headers} % pieces
\input{pieces/form04_startup_header} % pieces
% ===== Global definitions for the Kakenhi form ======================
%　基本情報
%
%------ 研究課題名  -------------------------------------------
\newcommand{\研究課題名}{象の卵}

%----- 研究機関名と研究代表者の氏名-----------------------
\newcommand{\研究機関名}{逢坂大学}
\newcommand{\研究代表者氏名}{湯川秀樹}
\newcommand{\me}{◎H.~Yukawa} 
%---- 研究期間の最終年度 ----------------
\newcommand{\研究期間の最終元号年度}{31}  %平成で、半角数字のみ
%========================================

% user07_header
% ===== my favorite packages ====================================
% ここに、自分の使いたいパッケージを宣言して下さい。
\usepackage{wrapfig}
%\usepackage{amssymb}
%\usepackage{mb}
%\DeclareGraphicsRule{.tif}{png}{.png}{`convert #1 `dirname #1`/`basename #1 .tif`.png}
\usepackage{lineno}

% ===== my personal definitions ==================================
% ここに、自分のよく使う記号などを定義して下さい。
\newcommand{\klpionn}{K_L \to \pi^0 \nu \overline{\nu}}
\newcommand{\kppipnn}{K^+ \to \pi^+ \nu \overline{\nu}}

% ===== 欄外メモ ==================
\newcommand{\memo}[1]{\marginpar{#1}}
%\renewcommand{\memo}[1]{}	% 全てのメモを表示させないようにするには、行頭の"%"を消す


%\input{../../sample/simple/contents}	% skip
\input{pieces/hook5} % pieces

\begin{document}
\input{pieces/hook7} % pieces
%#Split: 04_publications  > perf_
%#PieceName: p04_publications
\input{pieces/p04_publications_00}
\section{研究代表者の研究業績}
%　　　　＜＜最大　1ページ＞＞

% s14_pub_startup
%begin 研究業績リスト ＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
	\begin{enumerate}
		\item \label{pub:whale} ``Search for whale eggs'', 
				\me\ {\it et al.},
				Rev. Oceanic Mysteries, {\bf 888}, 99 (2017).
				
		\item \label{pub:theoegg} ``Theory of Elephant Eggs'', 
				\me, Kara Juzo, {\it et al.},
				Phys.\ Rev.\ Lett. {\bf 800}, 800-804 (2005). 	
		\input{jack_pub}	% << only for demonstration. Please delete it or comment it out.
	\end{enumerate}
%end 研究業績リスト ＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

\input{pieces/p04_publications_01}

%#Split: 99_tail
\input{pieces/hook9} % pieces
\end{document}

